中國真球皇郝海東怒屌小粉紅！！！

呢啲咪真愛國囉小粉紅支那蛆

大中華膠 大戰 小粉紅

佢都幾敢屌全部都係敏感話題

一炮過數出黎
反了反了

呢種先係愛國

同721 831一樣冇得駁苦了小粉紅

仲要全部都係駁唔撚到
玩粉蛆谷住谷住又射唔出先好笑

踢得足球肯定高質

幾有Point

係大陸講真係夠guts

郝海東是一條好漢

延伸閱讀 傻閪愛黨者認為中國人身上任何嘢都係黨畀的

好癲

祝佢平安！！！

佢而家住係邊?

1995年，郝海東曾經有機會留洋，但是當時郝海東還是八一隊的球員，帶著軍籍，不能夠到外國踢球。1997年1月，以220萬元從八一轉會到大連萬達。同年甲A聯賽第17輪，郝海東在代表大連萬達與廣東宏遠的對決中打入4球，幫助球隊5-2取勝，這也是中國職業足球聯賽史上的第一頂帽子戲法。

2005年1月從大連實德以100萬英鎊的轉會費，轉投當時英格蘭超級聯賽球隊錫菲聯，球衣號碼為39號，但他從未替錫菲聯在聯賽上過陣。

句句都反駁到咁勁

引晒班大中華膠出沒

搵唔到佢住邊

葡萄牙？

睇個地方唔似強國

呢種老屎忽相當唔錯

食花生

屌，睇完都想問
但上網又淨係搵到佢早幾年仲喺中国球會做嘢

搵到了
而就在5月4日晚，郝海東還在自己的微博上晒出了在西班牙的豪宅。從照片來看，莊園中有一套2層豪宅，配套室外游泳池。郝海東穿著拖鞋，坐在泳池邊的太陽椅上晒太陽。從豪宅中可以看到遠處的大海。
逃離地獄鬼國笑柒小粉紅
人生一大樂事

原來咁有錢

郝海東家纏萬貫，據他自己透露他的豪宅有10000平米，房子是十年前買的，據說每平米的價格可能高達17000元。以10000平米計算的話，這套豪宅價格1.7億左右，這套豪宅坐落在西班牙，在西班牙這樣的價格可是不菲。歌壇天后王菲的豪宅就在旁邊，兩人還因此做了鄰居，不過那都是很多年前的事情了

【大紀元2020年05月08日訊】（大紀元記者梁義綜合報導）連日來，因為武漢作家方方的話題爭議，中國的前知名職業足球運動員郝海東火了。從晒豪宅，晒名畫到對五毛小粉紅開炮，吸引了大量大陸網友圍觀和助戰。

這次爭議起因於他日前轉載了一篇關於林昭的文章，他留言寫到：「一個民族一個國家一個社會連說真話都要敢於了，是這個民族的悲哀是這個國家的悲哀是這個社會的悲哀，更是我們每一個人的悲哀！」

當時武漢作家方方因為其著作在海外發表，招致大批五毛小粉紅的瘋狂圍攻，聲援方方的教授學者也被波及。郝海東的留言被解讀為挺方方，被捲入這場輿論戰。

郝海東招致小粉紅的攻擊，其妻子葉釗穎也力挺丈夫，加入輿論戰之中。

郝海東和葉釗穎夫妻以前是大陸人熟悉的運動員，郝海東曾經是有名的國腳，妻子葉釗穎則是羽毛球冠軍。

5月6日，郝海東又在微博上回應一篇名為「從軟埋到軟肋：方方的筆、葉大鷹的嘴、郝海東的腿」的批評他的文章，貼文歷數大陸的一系列社會醜聞：PM2.5、蘇丹紅、三聚氰胺（郝海東稱為四聚氰胺）、毒疫苗。後面跟了近萬條評論。
5月7日，郝海東又轉發一則微博，內容是諷刺當下一個荒誕現象：作家方方以及大學教授梁豔萍和王小妮因為說真話被架到火上烤，而害死人的武漢中心醫院書記蔡莉卻沒有被調查。
郝海東就這一話題繼續對小粉紅開炮：「腦殘噴子5毛小粉紅蒼蠅和蛆們，你們的愛國情懷去哪了？為民請命去哪了？雖遠必誅去哪了？見了當官的比爹媽還親，你們這幫奴才太監。」
而就在5月4日晚，郝海東還在自己的微博上晒出了在西班牙的豪宅。從照片來看，莊園中有一套2層豪宅，配套室外游泳池。郝海東穿著拖鞋，坐在泳池邊的太陽椅上晒太陽。從豪宅中可以看到遠處的大海。
原來是網友質疑他整天懟天懟地的是不是生活不如意，郝海東則指自己是上市公司股東，住1萬平方豪宅，每天睡到自然醒。有人質疑他是否真的有1萬平方米豪宅。

郝海東晒出豪宅後，又有小粉紅質問：「藍天，白雲，花園，泳池，誰給你的這一切？」

郝海東回覆，「這也是我爹老娘我自己給的，郝海東自己掙的錢想怎麼花就怎麼花。」同時晒出了自己收藏的名畫和認證。

還有人質問郝海東08年汶川地震有沒有捐錢。郝海東則回應稱：「問到我心坎上了，捐了20萬，不過紅十字會把這些錢是給汶川賑災還是給郭美美買包了，你一定幫我問問。」

郝海東微博走紅的同時，網友發現郝頻繁使用一句話。有人截了他微博的18張圖，這些圖片中有個共同點，都用了「在雪崩面前沒有一片雪花是無辜的」。大多都是在一個悲劇或爭議話題的轉發後。

郝海東在微博上遭遇小粉紅圍攻的同時，也收穫了不少支持。

海深深藍_：郝海東讓我刮目相看，國足裡面還是有些思想境界高的人，我以為都是些廢材呢！

蘇格拉底振：東哥，這麼說吧，剛關注你不久，我從未如此敬重過任何一個中國球員，謝謝你。

刑辯律師杜家遷：郝海東是條漢子～～

SingYeung：東哥，你是我第一個關注的國家足球員的微博，也是我第一個很是值得尊敬的球員！

flyinair66：支持海東的平民情懷，讚賞海東真實的個性，敬佩海東的勇敢！

祥雨紛紛：郝海東，不僅曾是優秀足球運動員，他還是一個人，一個中國公民。他可以不僅僅局限於足球，他有良心良知，他也有公民權利和義務……古人也說，天下興亡匹夫有責！他可以作為一個人說人話，他也敢於說真話，而不僅限於足球話題！這正是我讚賞支持他的地方！

大紀元

李文亮咁快做左condom

難怪咁直言原來一早外逃

佢除左足球做邊行可以做到咁有錢

唔靠黨唔靠國，捐過錢屌小粉紅都大聲啲

好過d 移咗民既蚑
一路講支那好 一路享受外國自由

當年支那一哥，點會冇錢

佢踢哥個年代支那仲未係好有錢咋喎

一星期人工買到起碼一平方米啦

好難得咁敬重一位中國足球員
屌到啪啪聲，串得黎又好笑

Respecf

黨出小粉紅嘅糧架嘛
要佢倒貼俾返國家？不了

當年得益於日韓主辦世界盃
有份帶領支那踢唯一一屆世界盃
啲小粉紅想鬧國足廢都鬧佢唔到
支那吹到佢當年亞洲第一前鋒

班小粉紅咁窮，他們的財富俾黨扣起，然後再分俾球皇

對比姚明，足球協會一定有個高位比佢做，買到呢棟野都好正常

無聊走去睇佢微博
原來到今日仲串緊班小粉紅

講到咁盡
我諗習近平一日未死，他都唔會返去中國

當年仲有姚明一個carry哂
依加

想睇下啲弱智點回覆

好撚痴線

佢老婆仲要曬金牌
兩公婆都為國爭光過 小粉紅點駁

捐了20萬，不過紅十字會把這些錢給了汶川賑災還是給郭美美買包了，你一定幫我問問。

大大巴車落去

習朝必亡
點解佢微博仲未比人封艇

條友一直都口臭友黎

郝海東晒出豪宅後，又有小粉紅質問：「藍天，白雲，花園，泳池，誰給你的這一切？」

郝海東回覆，「這也是我爹老娘我自己給的，郝海東自己掙的錢想怎麼花就怎麼花。」同時晒出了自己收藏的名畫和認證。

On9. 自己人工都唔係自己同條柒碌左報記者一脈相承

好彩唔係中國住

所以有言論自由

官方點處理好
呢條友又真係中國足球傳奇之一

[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

真愛國 對打 小粉紅

幾時ban
以後提中國足球都唔可以講佢

平時應該都忍左班國足班垃圾咁耐仲要比小粉屌 係我就唔撚忍啦

唔怪得之講野咁大聲

中國人當中頭腦咁清醒好難得，特別係波牛當中

佢spain有樓唔代表佢係spain

直線抽擊

有啲為錢扮唔醒啫

係大陸，七零後是比七零前愛國的，因為文革後，佢地經歷既生活質素一年比一年好

愛黨咋化～

句句應棍小粉紅冇得駁

家族有老解背景
佢以前仲要係少校黎

估唔到小心有人玻璃心

好撚串

可能谷左好耐

似南歐

respect

中

鄭智呢隻閪狗有佢一成就有

句句都秒撚左
明明小粉紅都亂咁搵野黎屌 點知句句都搏到

屌心諗點解仲未收皮

直頭係球皇

大中華膠啫，唔駛咁吹奏，你叫佢撐港獨一樣屌爆你

咁佢成世都唔番大陸咩。。。。

班admin肯定騰晒雞係咁一層層請示緊上面點搞好點處理都死

好勁
佢全部都回得有 points , 寫出嚟有紋有路好清晰
反駁擊中晒D 死穴

國家足球英雄人物 退役做教練，踢下友誼賽，講下波已經fatfat

你申請微博問下佢點睇光復香港囉

佢話晒都踢過英超錫菲聯

咁啱呢季又升返上英超

「藍天，白雲，花園，泳池，誰給你的這一切？」

屌你老母唔靠自己唔通靠黨咩

真男人

咪係，正常應該半晚屙夜尿比人爆門入屋上手扣

藍天，白雲，花園，泳池
點解黨唔分啲畀小粉蛆

句句都屌到啪啪聲

好癲 直線抽擊

D小粉蛆真心覺得係支共俾

同天滅中共有咩分別

希望佢移左民啦

大把

郝海東並不是無故踩雷，而是有的放矢吧。看了一眼評論好像沒人提郝海東一件著名的事：

2015年他和黃健翔去解說國足和朝鮮的一場亞洲杯比賽，突然說了普世價值、體制過時、民主等東西，下半場他就直接沒份解說了。

再加上他當時有機會卻不被放行出去踢球，這就是把一個足球運動員的夢想給打碎了

應該對共產黨有濃厚嘅恨意

又一支大炮

郝海東原來和葉釗穎結婚了啊。葉也是體制的受害者--悉尼奧運會上被迫讓球給龔智超。龔智超和李永波有男女關係。

而家先知cls迫人奧運會讓賽

炒熱啲

原來住外國，唔怪得咁大聲

呢啲咪中國人同支那人嘅分別

習朝

正

一張照片勝過千言萬語
請RT下邊呢2個

大陸講真話 一係有後台 政治需要
一係死得好惨 如尊敬的李旺陽先生

走資成功 享受人生

講得好

唔好話藍天白雲係共產黨畀

主宰自然

中國人同支國人既分別
唔知郝海東球品如何？

用黎插五毛先

咁撚串

你吸緊嘅空氣都係共產黨俾嫁

叫班小粉紅岳高個頭望下先啦
藍天白雲有撚佢地份咩

睇到好爽

啲句高質過沒有支那人是無辜,文雅啲

奠智呢？

班官又唔係你爹娘，又唔係有錢收，仲要自己成為一個納稅人對政府有要求好合理，但唔知點解永遠總有一班人仆出嚟護駕，中國人心裡真係好奇怪，唔夠你講就話你係咪支持港獨乜乜物物，明明自己比人強姦反而愛上個強姦犯，世間上邊有咁下殘嘅民族，古時都仲話識起義反抗，而家退化到爭住含，好奇怪

喺外國有無限次言論自由喺中國一生人就只能用一次

假如我係郝海東，我實post埋金牌運動員要賣藝乞食啲相俾班小粉紅睇

呢種先係真愛國

收外國錢唱衰中國，漢奸！
永遠都係呢句

一條毛都冇

如果中國有好多人好似佢咁我哋已經唔使港獨啦

咁直接都唔bam

盧蛇幾時打fifa？

盧f1?

cls 吓吓都搬"呢一切邊個比你"
賺完啲錢老鳳share返比你咁
果然夠晒共產

當年好L憎佢, 而家唔反了
利申: 小西灣有入場屌佢老母

之前成班微博傻鳩貼相話要真相乜乜乜個啲全部都已經唔出聲啦 好善忘既

郝海東不嬲都好撚鳩屎

難得無被洗腦

真球皇

俾like 果D 夠唔驚喇

以實力以講支那籃球勁足球好多
支那籃球男子，最強時代入過世界八強。每屆都實有份打奧運 (男籃最高級別賽事)
女子籃球更加係拎過FIBA同奧運亞運

睇你點定義高唔高級
人工的話就係足球高D，入面好多達官貴人後代係隊入面呃飯食，D商人用足球洗黑錢，假波。
人地唔係傻，有咩可能搞咁多年都咁廢既足球，仲大把人投資錢入去??

籃球只係冇足球咁高人工，但都算好好，大陸CBA 亦係亞洲最高級別籃球賽已經。一來支那係亞洲籃球第一，二來NBA級數外援好多。

紅二代都夠膽搞喇
呢啲點會唔敢

好正，真男人

鳩你老母屎

女子足球以前都勁，依家好似食返屎。

孫雯時代世界第2, 孫雯果時都係世界top5球星。

女子籃球我記得鄭海霞，一開wnba就簽佢返黎

紅2代唔一定多人識，搞下唔奇。
應該話范冰冰都搞得，郝董都一定搞得。
只係郝董會唔會已經攞左外國護照+人同錢已走?

強國邊有藍天白雲綠樹成蔭

其他運動唔知

但足球籃球
而家真係差過上一代好多

足球好明顯啦, 以前2002年果一代中國男足. 起碼有人係有能力係英國踢
籃球自從姚明同易建聯後 真係冇一個可以係NBA 生存到
而家NBA仲要係咁國際化, 咁多歐洲球員都生存到，要求彈跳力少左既年代
近代90後支那男籃D高佬去美國都係食屎，有個叫小丁既就傷完收哂皮，本身都唔後生,93年, 前兩年先去小牛打波。

離開左支那先可以講人話

有南海

WNBA有人睇？
NBA本家都試過財困 仲要養埋啲女人

真係有幾個敢出聲

周天子個陣吹到姚明2.0

我97年開始睇中國國家隊，好老實講，平均而論02年果隊係最强，除左有幾個球員有力出國外(其實曲波，安琦，杜威都應該放佢地出去試下), 成隊波平均既實力都比較强。

依家果隊係成隊踢到9唔搭8, 打法同腦根問題，無得搞只係唔知點解出到個武球王出黎，武球王個人能力應該係中國近50年最强佢d走位，埋門同速度都有西甲水準，應該仲勁過郝董(打法上郝董係比較傳統既中鋒，又同武球王有d唔同，佢比較力量型)…

講真依家呢隊同97年果隊打，應該都俾97收皮，97年郝董，范志毅，都當打，果時馬明宇都仲未咁9唔搭8前中後3線都有核心，平均過依家好多。

一句都駁唔到

郝球王

講人話

人不在國內才敢D7 CCP

佢無講錯但唔好捧佢做神
國足高層仲去埋外國點會無貪污

不過近年維尼魔爪佈全球
有人喺外國被自殺 有被捉返去支那提款
移咗民嗰班都有d 意識到自己唔安全開始反佢
其實支那人無論國內國外都應該要反維尼
不然 唇寒齒亡遲早遭殃

地點 西班牙 贏撚左

串得起

沿海集團董事長，大把錢。

所以佢花名咪叫郝董

識得啲海外中國人, 超憎粉蛆
不過全部都唔會咁高調
唔想比人搞
所以會自己圍爐

如果中國都係佢呢種人
有撚台獨港獨問題咩

以前叫小粉紅做憤青（糞青）

別國的事由他和小粉紅對罵

中國應該會四分五裂
中國係靠打壓嚟維繫政權

好撚正

我反而未見過海外中國人係唔愛國(口講)

郝海東晒出豪宅後，又有小粉紅質問：「藍天，白雲，花園，泳池，誰給你的這一切？」

郝海東回覆，「這也是我爹老娘我自己給的，郝海東自己掙的錢想怎麼花就怎麼花。」同時晒出了自己收藏的名畫和認證。

琴晚都仲鬧緊，點解可以一路都唔ban佢

你識耐少少先會知
啲粉蛆好恐怖架，唔想比人搞所以會低調

等大家當佢係陳秋實

玩命帖文

要再細分兩種
第一種係清楚知道共產黨 / 中國已經爛到入骨
必須要推倒重來

第二種係反中共 / 小粉紅
但deep down 係 我係中國人呀 個種
呢種平時會跟你屌小粉紅 / 共狗
但你一講中國壞話就會起貢搞你
Eg. 王丹 / 搞光榮冰室個黎明

首先老屈佢強姦逃稅貪污
擺上微博熱搜，之後就好易

真心respect

諗起李旺陽先生就覺得中共冇救㗎啦

原來佢住西班牙

安琦係垃圾 豬仔都勁過佢

足夠令佢屋企人奶野
但微博唔刪佢文似有D野

郝大炮你估流架

唔通自己都做埋下一個李文亮咩

早熟早殘咁，依家好似做緊個體戶賣生果

呢啲人出世錯地方

respect，不愧係全中國唯一識入波嘅人，有名你叫郝大炮，炸到5毛扎扎跳

就算唔搞個人，個acc竟然未ban

撐盧

你搞到死post

呢條友先係真愛國嘅人Respect